# a quoi sert jsx

jsx est un melange de js et de html pour crée des element plus simple grace a des logiciels installer sur la machine de l'utilisateur.Pour la formation ont utilise unn outil plus simple qui fait la transformation automatiquement qui 

s'appel Babel.

On peut installer Babe directement sur Webstorm de plusieur facons:

- dans le setup de Babel ou setup => in the browser et on copie-colle la ci-dessous dans WS

![importBabel](img/importBabel.PNG)

La ligne s'affiche en jaune faire dowload librairy en pointant la souri dessus.

Ensuite ont ajoute :
![scriptBabel](img/scriptBabel.PNG)

le resultat:
![jsxresultat](img/jsxresultat.PNG)

A partir de maintenant on fera du jsx au lieu du react.CreatElement.Et il faut savoir que c'est bien du js classique qui est fabriqué par react. 


